想學Kickboxing 有冇黃嘅拳館推介

主要目的係想培養返自己有啲對抗心態 係突發受襲嘅情況 劇烈運動加受壓嘅情況下頭腦保持清醒
本身冇學過任何搏擊技
私心想學Kickboxing但見好少討論
香港絕大部分人都係學泰拳
想問有冇黃嘅拳館真係會教kickboxing搏擊
(唔係攞kickboxing練cardio 健身個啲)

係咪多數拳館都係藍

瑞和街拳擊中心

Google唔見有

推

同問荃灣有冇黃拳館

九龍柔術， 一流，師父極有心教

download和你eat，喺商店到用filter揀運動健身，你會搵到拳館架，花少少時間研究下啦

kickboxing 應該係學full contact嘅空手道?

葵涌faith

個人覺得泰拳好過kickboxing

我揀kickboxing有私心
同埋唔係咁想兩個臭汗大男人攬埋一齊膝撞

有個好撚打得既frd係果度學

學住beatboxing先

堅臭

好似唔錯

有冇多啲人推介